GodBlessHK請公開眾籌用途

捐錢唔係問題，麻煩你地回應返啲錢既用途。
IG、FB、連登，都有人問過，但遲遲未見你地回應

詳見

急！要人幫手！

G20國圖

文宣設計
GodBlessHK有大量非原創(公海)文宣，請問你地係唔係可以幫手捐錢畀各文宣組/獨立文宣小妹好想支持佢地，但佢地大多匿名又唔收錢，淨係叫大家代佢地上場

實地採訪
失敬失敬，原來你地團隊有記者唔知小妹能唔能夠一睹你地既採訪片段，學習學習

印刷、戶外宣傳
小妹收到既傳單，以及路過既放映會，好似都唔見有你地GodBlessHK既大名。如果想直接捐印刷好既傳單海報/借出器材/送水送野食，請問應該去邊到搵你地

補圖

推

咁奇？

我都覺得好鬼
講真大把人做文宣都係自發性
我又唔見佢哋有印嗰啲乜嘢出嚟派
如果有嘅請出示單據，我喺度同你道歉

g20 (FreedomHK) 同 攬炒 (StandwithHK)
同 god bless hk 係無關係！

出果144個post加埋大量轉發公海圖就想cap水
我自己剪片再針對40歲以上既人落廣告
都用左成千蚊，唔通咁就要課金？
你話好似立場新聞咁，絕對值得貨啦
一個冇乜自己原創content既IG account要課D咩金？

佢地啲圖都係大家自發設計
如果講明啲錢用黎做咩會好啲

唔會捐
有錢都捐比612基金
咩g20國圖想痴金糠，屌你老母躝啦
連儂牆個個都自發搞
依啲時候r光環

Push

我贊成有問題

中學生cap水

佢唔係全部都係公開圖黎咩 當集合post咁睇

公海圖

仆街我捐左...

話就話中學生，由頭到尾係咩人都唔知

唔明佢地想點 CAP水?

乜都唔知都有人捐?

香港人真係錢太多,咁多錢買多幾個頭盔上前線啦

其實係8大

咁之前登報個幾百萬去左邊呀？
成班cap水狗扮偉大

好多人冇問清楚冇睇清楚就課金

大家真係要睇清楚，唔好俾人混水摸魚

佢地係有直播 好似
不過我出去睇唔到

交代下會好啲 唔好屌住先

佢地有ig直播
但有冇印文宣派就唔清楚

仆街捐左好多

ig 直播都唔洗眾籌呱係人都得la
係唔係買器材 新電話個啲先佢講明就無問題

味台灣 同 英國廣告

呢個係攬炒團隊做
唔關god bless hk事

食人血鏝頭的人都要落地獄

捐左

冇左件事?

屌 我都捐撚左

我都捐咗。。。有無得退？

推上熱門會唔會有人理

文宣野靠人地做，已經偷人公海圖，仲要食人血饅頭？

騙徒手法真係層出不窮

至少會有多啲人知

真係推到佛誕都冇人出來回應~~

推
捐唔係問題，至少要公開比人知你地做過d 乜

推呀，真係好鬼

推到有討論

聽講整圖嗰啲都係Godblesshk嘅人
同埋唔會問咗原創者同意先放上去

但不過我都認同係應該公開更加多詳細嘅數字
例如你想籌到幾多錢 幾多錢會分返幾多用係邊
冇一個好詳細嘅table or plan 好難令咁多人信服

同埋可能因為依樣野係好長時間同持續性好耐
唔似之前嗰啲G20報紙頭版係一次性

我相信佢哋都應該有揼自己啲錢出嚟整
但我相信更加多人係義務性質 冇問大家拎過錢
But 如果係godblesshk真係有個團隊
可以做嘅項目可以更加大 就真係可能需要錢

都係個句
我覺得叫人贊助都唔係一個問題
個問題係如何詳細地解釋同分配啲錢
係一個問題

Btw respect all u guys

巴打有冇睇呢個post

急！要人幫手！

//部份文宣組心聲：
第一，首先佢地冇問過我哋係咪可以放page 。我哋既圖係比公海出。佢哋指有公海授權用依到既圖，但好多都冇落番credit ，令人誤會係佢哋整。//

即係冇人知佢地啲錢同咗去邊